有冇人知道英國旗黃婆婆去向？

是

英國旗婆婆由6月開始差唔多每一次都有出嚟

810先同佢講完嘢
811嗰日鰂魚涌地鐵站就俾人拉咗，已經冇見過佢

到底婆婆而家點
佢每一次都有出嚟，而家俾人拉咗，同其他手足一樣，絕對唔可以當佢哋係condom

想知

婆婆都係一個手足

擔心佢！！！

大家幫手推到有佢消息

真係 好不安
佢仲要住中國

811後無見過佢

人哋60幾歲仲日日出嚟

818已經冇晒蹤影

有冇人知道佢去向

Push

推

問議員？

push

有冇律師跟緊

中共會不會整死佢

拉左之後係813機場見過佢一次

幫手push

王婆婆

有手足下次見到佢可唔可以問佢拎個聯絡方式

婆婆

up

之前真係次次都見到佢

王婆婆，絕食陳伯
係咪俾支共滅咗口

係太古被速龍禁低左之後就無哂消息
8.18無出現

受傷？

是否俾黑警送老人院打蒙仔針

813機場啲人有見過佢

陳伯好似尋晚係金鐘

721

Wong por por

太古度拉左？

就算拉左到應該出返嚟？

推婆婆一定要安好

阿婆都拉 黑警咁樣湊夠數？

最後一次電視見到係太古城地鐵站坐係地下，希望佢冇事。

推，811個日先係街同佢講完野

推啊好多謝佢一直舉英國旗，提醒上一代英屬香港嘅美好

同問 最近唔見有佢

會唔會王婆婆無乜親人幫到佢

機場嗰陣見過 尋日無留意

推推

黃婆婆

唔好亂講嘢

睇電視見到佢俾人拉咗，然後送咗去醫院，但係唔知有冇保到釋

班狗連婆婆都蝦

811知佢送咗去醫院
之後就冇佢消息

留名跟進
811果日佢係咁叫d狗打死佢就收聲，真心擔心

手足

婆婆不是condom
推到有人解答為止

屌你老母呀婆都拉
全部警察死全家啦
mon po 狗拉鳩我囉垃圾

fuckkkkk 有冇人知佢近況？

真？ 不安

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

琴晚睇直播見到好似有人fing旗

利申 唔肯定

留名

有無佢既親人講幾句

真定假 有冇拉佢/推撞佢既片

仲要住中國?!!!!!!!

有冇人可以CHECK到佢喺邊

幫推

815稅局有出現

唔係黃婆婆

婆婆係邊

好似係因為香港租貴住唔掂

基本上遊行集會你點行點去都會見到佢

被消失的呀婆

推呀

係啊佢住深圳

推到有消息

我就係FC 係政總門口親眼見到佢 拎住個牌寫住「前面已經無人，危險」

Pish

婆婆好可愛架, 唔好沉啊!

個日係太古站見到佢好似比狗捉左

我都想問 係旺角同琴日都唔見佢
明明平時周圍都見到佢

唔撚係呀...

之前次次都見到佢
有無人知 可能要搵下議員

香港人的婆婆

婆婆11號個聲仲好聲嘶力竭咁鬧啲黑警

住喺深圳 之前有訪問講過
會唔會被送中？

咪沉

Push!!

太古個次 唔知有無大礙呢

係喎

721 811

之前專訪佢有講過

林伯琴日係到阿

8.18和理非集會都唔見人
係咪病左？定被人告唔方便再出？

仲有無人見過婆婆

RIP

黃婆婆無事嘛
希望佢一定要平安

拯救王婆婆
見到啲老人家俾人恰我就好心痛

婆婆之前傾過 佢屋企人係唔想佢出
經過測魚涌件事 應該屋企人唔準佢再出了

你件P牌仔就RIP

收皮啦 blocked

屌啊？

813有係機場見過佢

屌你老母

呀婆都恰死黑警

我琴日見過個好似婆婆嘅，但冇舉港英旗，可能因為要擔遮，有冇手足見到？

推到有消息為止

吊您老母 blocked

你老母就RIP

推到有消息！

係咪湖水綠環保袋定我認錯人

陳伯尋日直播有見到， 黃婆婆真係好耐無見到...

813機場見到窩
818太大雨避雨咋？

之前係蘋果訪問講過

Pushhhh
一定要救

on9仔 屌你全家

有次夜晚11點幾係馬鞍山圍狗屋都見到佢，應該香港都有地方住，唔係點返去

推到見返婆婆

可唔可以搵蘋果聯絡下???

記者朋友 THIS WAY PLEASE

睇蘋果直播，太古站被捕，被綁手坐喺地下，不斷嗌「死黑警」…

救婆婆!!

好想快啲見返銀絲打

推！

818 無出黎？！？！！？？？
去左邊呀

推到婆婆有消息

請幫忙搵婆婆

sor 我記性極差，淨係記得有見過一面
有冇其他巴絲見到湖水綠環保袋？

811嗰日？

Ppp 想知佢點
平時出親集會都快過班後生仔到

推到有人知

我啱啱同一個響澳洲留學嘅巴打傾過
想搵一個有澳洲國籍嘅人一齊寫信畀移民相關部門
有冇巴絲可以幫到手？

咁話你冚家，咁仆街既你

係呀

好人有好報 願一切平安

推到有人答
好擔心王婆婆

o

818冇人見過佢？

真.護旗手

屌你

屌你老母 你老母入佢都未入呀

推到有人見到黃婆婆為止

婆婆要平安

婆婆呢

咁撚臭嘅你把口

推，好擔心

Pishhhh

我屌你老母呀

婆婆仲勤力過我

太古直播拉左 唔知有無放

王婆婆自8月11日之後音訊全無推呀

希望無事，快啲人肉搜尋

on撚9
一d都唔好笑

你入去瞓啦

尋晚見到好似係男人嚟

Show Blocked User - 大sir丸

推到黃婆婆出返黎

希望推到有記者朋友FC度

有無人見過婆婆:(

婆婆呢去咗邊

阿婆都拉....

搵人幫下佢呀

推到有人答

仲有陳伯呢

佢周不時去到夜一夜，仲要住深圳咁遠，六廿幾歲人呀大佬，仲要唔停手猛fing 枝旗

陳伯琴晚有出現

有冇律師去警署問下

關注

陳伯係到

推吖

推到有婆婆消息

你冚家rip呀

屌你老母影鳩衰p牌

食屎啦你

811比黑警係太古打到坐係度之後唔見咗

黃婆婆手足你去咗邊？

咪撚on9啦，好玩啊？入你老母啊

推。

住深圳？認真？

不想歸英但拎英國旗

佢次次都係到
千奇唔好有事

我重記得有日婆婆俾人fake圍IRD
得佢一個搖左幾個鐘

婆婆你喺邊？

佢住深圳？
會唔會過關俾人搞

屌你老母呀，宜家唔止還眼，還返婆婆比我地，屌你老味臭化閪呀

我屌 大推特推 婆婆真係好可愛好精靈

我女神

想點幫

係呀，香港租貴

機場果日見過

好想知

推到有人揾到佢

尋找婆婆！

我琴日都諗緊，好耐唔見婆婆，希望有心人出黎update 佢近況

之前幾乎所有示威都見到黃婆婆，希望無事啦

可以點樣幫手

雖然冇同佢講過嘢，但係佢一直係我嘅典範

真頭有人訪問佢！ 已FC

有冇人知呀

試下contact梁頌恆
我之前見過佢地傾計 佢可能知黃婆婆去咗邊

婆婆好憺心
可以做到啲咩

Push...

有咩事一定要救黃婆婆!

太古站 8.11

佢應該無乜大礙
當日比人拉咗之後無落charge
送咗去東區醫院
少少皮外傷
比狗拘捕時啲盾牌壓到背脊

個日見住佢入x ray房
醫生護士話佢留醫一晚
第二日可以出院

我諗佢呢個禮拜需要休養下姐

勿相認

婆婆推！ ！ ！

咩由6月，2014開始有出喇

搵人跟進
推到蘋果記者睇到

最後見到是大圍八爪魚

煲大依件事

死黑警連阿婆都推跌 意圖滅聲

我都好擔心佢，好想知。
鰂魚涌嗰一晚話入咗醫院，之後點就唔知

811當晚去咗搵佢
佢話自己係特登要俾人拉
諗住可以比多啲時間後面嘅小朋友走

推 黃婆婆去左邊😭

831 deadline

pish

陳伯噚晚十一點幾咪喺金鐘叫人返屋企囉

被人拉左
黑警拉到外國勢力
連升兩級

之後送左院

推，屌那星

擔心

佢親口講過係

咁佢真係好撚勇...

823

點解冇新聞講

唔知點解
在場仲有啲社工早過我同朋友到

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

留名跟進

有無人知

係。。。

收皮啦屌你老母 你入左佢都未入啊

Wtf push

見唔到婆婆呢幾次出嚟都係覺得爭咁啲野

818有無見到佢

下次有無手足送個連登AC比婆婆 教婆婆用
等我地可以connect

你同你老母 棺材都無得入 死無全屍

佢好似住係深圳

你全家入左先講

85塞鐵佢比人推跌

婆婆都拉冇人性架？政見可以唔同，但人性唔可以冇

唔好撚玩啦

helphe
help

雖然唔係好認同佢舉英旗
但係婆婆年紀咁大次次都出黎 分分鐘仲多過啲後生 絕對值得尊重
希望婆婆平安
黑警老人家都恰 仆街死啦

屌

你講起 真係唔見左

之前次次都見佢

wtf

之前聽說俾警察圍過之後要求送院

陳伯食返野未？？

婆婆屋企冇電腦亦都冇智能手機
得係圖書館上網炸

陳伯無事 到日見到佢

推.....搵黃婆婆

希望佢冇事

係喎
用力推
推到婆婆上連登

第二日機場見過佢，佢冇比人塔，不過隻右手手臂比狗㩒到骨裂，要用單手揮旗

813係機場見過佢 佢左手手臂帶住手托 聽到佢好似話隻手瘀左 不過個人望落都精神

........深圳？ 咁婆婆係咪香港人。係既話無咁大獲

婆婆
好擔心

送部手機比婆婆
不個上網要月費

見過佢 佢真係好有心

又高調低調放人

如果真係冇落charge就安心多了

721
811

手足們，Block柒依件仆街
今日最嬲就係睇到你依個留言
我屌你老母

佢好似真係住深圳，希望佢平安

「王鳳瑤表示，「我站出來是為了香港的未來。我為香港的年輕人感到擔憂」，指出自己單身且無兒女，可以自由參與示威，「無牽無掛，沒有什麼好害怕的」。王鳳瑤在香港深水埗出生，退休前曾從事會計和音樂教師工作，因為在香港買不起房子，13年前遷居中國深圳，「我當然是不喜歡住在深圳，不能住在香港這件事一直讓我很傷心」。

勇武手足冇出嚟喳

一定要贏
唔可以令王婆婆失望

最後一次係太古直播見到佢

你肯定早過婆婆入 吔屎啦

813嗰日

未入藉 永久居民幫唔幫到手？

佢抗爭期間住邊?
唔係日日番深圳呱
好危險

好彩813仲見過
婆婆一生平安

唔係呀?

黃婆婆😭
有冇記者朋友見過？

吊 婆婆都打

冇事就好

希望黃婆婆平安

Tui

入你老母閪

住大陸咁都可以次次出席到遊行示威
勁

知道平安就好

黃婆婆早日康復

應該未有人知佢有冇事嘛
我估王婆婆818咁大單野唔會唔出

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

你拎住賓周都唔代表一定想扑野
你睇到既英國旗同婆婆睇到既英國旗都唔一樣

過關比人check到就gg

推推推

關你撚事呀 換個account 黎吠兩聲

黃婆婆識唔識上網？

唔好意思，借個位～～～～

【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

婆婆去咗邊

王婆婆
好掛住妳

你老母就入左棺材

親愛既王婆婆一定要健健康康 我地等五大訴求落實要同你慶祝架

好掛住

屌你個閪
講野唔經大腦
你入棺材 你全家都入棺材

王婆婆快D報平安

搵佢出黎！好擔心呀

tui

！？

813第二日塞爆機場時有見到佢
佢隻右手有傷紮起左
聽佢自己講係傷及舊患
佢話警犬冇係太古拉佢，只係抄左身份證

有冇人可以幫手籌小小錢俾婆婆
平平去買部電話俾佢都好吖

婆婆 where are u?

皇崗口岸24小時？

你全家入先啦

佢係咪同龍心好熟?

婆婆無電話？送部舊smartphone 佢得唔得？

你老母就係condom 又用哩隻字 你五毛黎？

佢唔用電話 有疑心

推到見人為止

收嗲啦

屌你老母啊把口食撚左屎嚟？咁撚柒陰毒嘅

如果佢地溶咗婆婆 咁狗屋應該會熱熔咗

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

幅圖大大隻字寫住「望喚醒上一代」
希望享受過港英黃金時代的上一代出嚟呀

黑警 冇人性……………婆婆都 唔放過………

機場有出現咁應該休養緊
隻手一把年紀好傷
班警狗無人性

真係冇人有佢消息？

真係冇左消息

住中國？香港有無地方落腳㗎？
每次見到英國旗都會睇下係咪婆婆黎

仲有畫家

多謝 提供消息
婆婆休息下

大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

大家有冇發現
811係太古站同黃婆婆講野果個女黑警即係IFC不停警告7仔職員叫開門果個嗅四
把閪聲好易認

婆婆住係深圳架所以打唔到電話俾佢
婆婆得email可以搵到佢架渣
不過婆婆識好多政黨啲人，我諗佢唔會有咩事
而且佢有事既話我諗好多新聞會講

係呀，你中文拎U呀

不求歸英

仆你個街毅進狗

鰂魚涌地鐵站好似比黑警打左棍
懷疑好似其他示威者被捕完之後打到骨折

好似上次係太古到扭親？

婆婆你喺邊?

另外當日都有好多手足上前慰問
婆婆都好多謝大家
818落大雨佢可能風濕骨痛在家休養
應無大礙唔洗太擔心

一齊寫封正式嘅信去移民局

一齊幫手🙇🏻‍♂️

係咪俾人拉過個啲都唔可以出席集會啊？

所以連登唔好再果日臨時取消活動
好多人都唔係資訊咁發達

好擔心婆婆啊...

其他義士都被人打到骨折
真係擔心婆婆老人家

是否她?
2:05 左下角??

推到見番婆婆為止

一個老人家思路仲清晰過大部香港人

會唔會被軟禁架

釋放義士

尋晚草地有人揮英國旗，無去睇係咪婆婆
另外811黃婆婆同場有612起就多次同黑警理論嘅媽媽係比警察拉左

想知 希望無事

支持婆婆

你幾時死

係喎尋日點解唔見有佢

推到有婆婆消息為止

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

yup你無認錯係佢黎
佢好似係小隊指揮官黎
比街坊由太古屌到西灣河
上左警車又忍唔住落返車spray人
之後咪比街坊拎摺凳車埋去
佢架警車係比人圍得最癲

愛國的五毛為什麼要犯法呢？
根據《中華人民共和國計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定》第六條，「計算機信息網絡直接進行國際聯網，必須使用郵電部國家公用電信網提供的國際出入口信道。任何單位和個人不得自行建立或者使用其他信道進行國際聯網」。

屌你 講野用下腦

知你同林奠入撚左棺材啦

你就死撚咗

推呀！！

Thx bro
婆婆休息下啦

下 住中國

Push..

你全家死撚哂

陳伯 我琴日係煲底見到佢

好多人唔知婆婆個底係點
見到佢多d同佢傾計你就會知

屌到你入棺材呀！

有冇巴打可以起鳩佢底?

813見佢唔到

It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

明明有次沙田上火車出發去游行，
吹得就吹咋？

71清晨夢見過佢係煲底門口
出面打緊仗 個時興埋身 未算TG放題 手足個個爆頭比人抬返黎
同婆婆講 不過坐返入煲底或者帶返護具啦
佢話唔駛 佢識保護自己

唔準有事 企返出黎
我要親自譴責你811唔識保護自己！！！

王婆婆要小心呀
大家見到婆婆都要幫手保護下佢

婆婆一定要平安無事

但係818唔見黃婆婆

好人一生平安，
求個天保佢身體安康。

你把口臭死咗你全家

婆婆你有無事呀

推，星期六搭車入機場

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

[緊急置頂] 荃灣斬人文宣圖

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

[突發]鴨記cctv流出

［整合］暫時已知荃灣藍衫

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

基本上每次出去都會見到婆婆
811之後無見過佢
希望佢無事啦

你入婆婆都未入，把口咁撚臭

自己google 啦，婆婆有接受訪問，話咗住中國

推呀屌

PUSH

琴日有無人見過佢？
以往次次去到邊 都見到

推，推到有下落

推啊

裸照都起埋啦你仲想要咩呀

source?

下﹐住係大陸咁恐怖

係wor, sorry呀！

佢真係好有心

講開又講幾年前好似響深圳睇港隊對支那見到個阿婆唔知係咪佢黎

尋日唔見婆婆

幫手推

推
光復香港

813見過佢

其實俾人拉左就唔可以再落場架啦，揹住個擔保響身，要守禁令，要定時返去報到，一落被捉到就唔係48係即是入獄還押。

我地可以做既就係接過呢枝旗，代佢走落去
相信佢睇倒張相都會安心。

比婆婆休息下啦
我無業加上後生都唔會日日岀
佢嘅行動力真係
寧願佢多啲休息

收皮啦你仆街

婆都要拉

黃婆婆有冇事

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

自己Google下凶東方女警
原post已del

屌你老母 死全家

好掛住你啊婆婆

推
有冇人識婆婆可以update下消息

婆婆
721
811

Yes 夜晚佢喺度 無認錯人掛

入你老母呀你就入！

再推

安全就好

推啊 仲睇大波妹

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

婆婆 我愛你啊

希望婆婆平安健康！！婆婆我愛你

唔好再推大婆狗嘅所有po啦

唉，唔好當黃婆婆係condom 太多事發生，好難keep track

唔想失去任何一個手足

係嗰 黃婆婆有無事？

黃婆婆一定吉人天相

五大訴求 缺一不可

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

p

要好好照顧婆婆

有無人幫到婆婆

如果陳伯同婆婆是但一個出事，香港警察你地下場一定比佢地慘烈100倍，我代表全香港巿民話既

係每位香港警察，下場都會同等慘烈

王婆婆或王婆婆家人，見字報個平安。

有無人識佢

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

屌你老母 要推就推呢d post啦 又係到圍爐打飛機

留名等黃婆婆消息

屌你老母個老母

救婆婆！

唔可以放棄任何一個同路人

有無手足有婆婆情況呀？

69睇now直播已經見到婆婆
希望她平安無事

走得好前

818有無見到婆婆？

食返啦
佢都有默默支持我地架
好似搞司法覆核之類

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

希望人平安

講緊你老母？

我屌你老母 你老母 你全家就入棺材

你入棺材先啦扑街

要平平安安阿黃婆婆

推呀
推到有消息

你幾時死？

黄婆婆

推
好似無左影

Where r u
push

推😱

612 721 811
光復香港

昨天好像冇見到婆婆，擔心

北京现在最需要什么？

示威者暴力

婆婆去左邊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

where are she

同佢傾過計佢話自己住深圳，每次活動出黎都要個幾鐘

婆婆未必上連登
有無朋友或者佢仔女見到既話 可以報個平安？
好擔心

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

佢思路好清晰 見好多人而家仲無諗過獨立....
婆婆唔好有事呀

咁都無200000個簽名？

英國婆婆

好似見其他post有講815有去稅局 結果成堆連登仔放飛機 記者多過黑衫

推，擔心婆婆

住深圳，大陸可以唔畀佢出境。

老而不廢

推 有冇人contact 到佢

連登都搵唔到婆婆？ 搵到婆婆未？

Any news?

推，有冇人知？？？

唔會真係講中

推丫

據我所知 婆婆係住深圳

好擔心佢

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇晒消息咁

仆街鳥.....唔好有事

推仲未有消息

要平安呀黃婆婆

俾人搵返啦，唔好推po

有人仲係tg推緊啵 係咪fc搵返架？

真搵返？

釋放黃婆婆

咁叫 fact check 呀？

救人

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

好多日啦

重要住深圳
凶多吉少

黃婆婆去左邊 點算呀

王婆婆好似家住深圳，會唔會畀公安扣咗?

對呀 仲未搵返婆婆

推!!!有冇人識佢家人

Hello樓主 邊到見到？

p牌推唔倒，都要問

黃婆婆係邊